[為YOHO手足集氣] 李斯特城 對 利物浦 IV

希望冇事

每一個黑警賤種都係抵死
全家都係

揸住支咪係度話咩色衫咩色衫都唔知做乜鳩

劉亦菲代言adidas,曼咪係下季唔洗買波衫

獌狗配支那西，我覺得好襯喎

【獨家】中共「關愛」！任公務員姪女獲薦聯合國公職 陳帆稱不知情

諗番呢D撚屌靠關係

唔係wo,睇番wiki,佢多波衫代言到on9

屌你老母過街老鼠死黑警
拉鳩左廚房佬
安全套比支共用完即棄

乜撚野經濟差真係班狗搞出黎
聖誕節就算唔係手足都大把人出街行商場啦
無啦啦入哂商場趕人d鋪頭真係多得佢地唔小

岩岩係yoho7 8點已經全部鋪要收皮

任務成功

見到唔少人一家大細提早返屋企

做冬已經好多酒樓跌左生意
今日只係24, 班傻鳩警已經搞到全部商場行唔到
聽日應該唔撚洗開門做生意

大家玩完返屋企記住小心有鬼跟尾，行多兩個圈先好歸家

諗起24，25號班傻狗要陪我地玩，佢地啲女喺出面俾人屌梗我就好開心

黑警全家中風 生不如死

元朗Yoho 嗰個手足冇事呀嘛

班商家佬一定憎班黑警憎到癲
今日如果無黑警搞事, 一定好好生意, 畢竟事實係靜左
點知7點已經要拉門, 老蘭都唔洗旨意有生意

好似係清醒送院, 黑警死全家

我屋企隔離個商場照常理應該好旺
屌你班警犬每日派10幾20隻過嚟涼冷氣

R26抽水合集

佢打一哥既時候個個魔性笑容滿分

點名未

屌你又唔寫利區

利狗差不多，都係殺人無數

李城唔會開到(4)

就上機去倫敦了

Mean撚到
你咁樣激一激佢 我驚條弱智一陣自推4個post

條弱智係咩迷

好似雜種黎 冇人認領

邊個弱智諗到平安夜又TG RB打鳩人
香港基本人每一刻都比人望實
班黑警係真係控制唔住, 定係上面班友係真智障

聖誕節連爐都冇得圍咁慘

上面對港係用弱化分化手段
今晚打回原型
依班似想開維尼波

popo=社運永動機

班POPO完全係棋
比支共玩到變傻仔
仲要唔受控, 今夜再激嬲香港人
除時打撚中埋行街班港豬

又係你

慣曬la
同圍大學之前相比，好好多

邊位咁好彩比女南野tag咗

邊有人想認同呢個On9仔推同一隊先

今日點同
平安夜出街都比你打

班黑警弱撚智
平安夜唔多人
唔同佢老母個西先多人呀

攬炒完，立刻返屋訓覺

佢哋老母個閪梗係多人啦

孫興民上訴紅牌失敗，需停賽三場！

未fc

點解唔加

上訴失敗唔加刑?
係人都可上訴?

加唔加都冇所謂

加完唔使對利

灣仔拉左成百個

firm jor 3 only

咩事

抖夠出盡力對利

行路去lkf 迎接聖誕冇啦啦比人拉

點解人權法立左都好似無作用咁
參與左半年真係好撚灰
做咩都無補於事咁

又叫大家出街消費 轉個頭就拉人砌生豬肉

今日又200up

好多係鳩拉wo

我weak到發燒
摺左係屋企

我都燒左

頭好痛下

Mina仲未跟操嘅 相唔見

返咗日本放聖誕假

成班出去拍拖
得返我自己一個

黑警人渣冇人性 死畜牲

係咪影到晒推人落樓都可以繼續逍遙法外？

fa cup 都要申請先得
除時得返淨低果兩場歐聯有得用

要搵法援民事起訴先得

許智峯做緊私人檢控
但我已經唔信香港仲有法治

要眾籌同政府比錢既分別姐
到時真係睇下法治係咪已死

哎，又衰一堆

Inside training 冇老母 老母冇得出 橙了

金章軒

不平安夜

都預左 傷肌肉邊有咁快好翻

屌你老母死警曱
做支共走狗，睇下點做安全套啦仆街

FA cup應該冇問題 因為猁今季未出過場

即時賣新衫 fsg又賺

仲認為有法治?

Trump 要 豬頭刁 同佢簽

根據 Times Sport 嘅 Ian Whittell，張伯倫可能要抖 6 個星期。

掃描結果顯示，張伯倫嘅足踝關節韌帶損傷，肯定唔能夠喺聖誕賽期上陣，包括聯賽對李斯特城、主場對狼隊及錫菲聯，呢種受傷通常需要休息 6 個星期去康復。

Alex Oxlade-Chamberlain could face six weeks on the sidelines as Jürgen Klopp, the Liverpool manager, counts the cost of his team’s Club World Cup success.

Scans have revealed ligament damage which will certainly keep Oxlade-Chamberlain out for the remainder of the festive period, which features the Boxing Day trip to second-placed Leicester City plus home games with Wolverhampton Wanderers and Sheffield United.

But such injuries can often take up to six weeks to heal which is a prospect that Klopp was left contemplating on Christmas Eve prior to his team’s first training session since returning from the Middle East.

真係六個禮拜既話 都算不幸中之大幸

唔好借C Jones出去啦廢中 無人啦

蘇格蘭最出名ge汽水

有飲過

去蘇格蘭探個朋友佢叫我一定要試

比new balance 賺埋最後幾個月

有冇link,搵啊單新聞，英文都ok

Bitcoin咪爆升

I-CABLE 今朝新聞
話trump自己講想同習簽合同

證明單deal真係對美帝好有利

十年人事幾番新

靠關係，仲唔係人治
咁既香港好嘔心

希望可以追住foden個水平

見到9折就諗番起保臣

嘩屌 不願記起

又傷到冇人用了

9折成世仔最威就係fa cup決賽笠死連拿

傳蛆用屌簡加錢換普巴

原來南野 最後一場係打利

真 依家好太多

全部都幾何級數upgrade

係左邊太廢

華盛頓郵報出左特輯—-香港警賊察英勇執法事蹟

我幾鍾意李亞男有印過

攬炒既結果唔降班已經偷笑

［黑警的聖誕禮物］華盛頓郵報出左對香港警察獨立調查既專輯

twitter

根本係不平等條約黎
支共做到好似贏左咁, 下面班人民無教育咪繼續擁護個政權囉

買菜搭棵葱

同打小個冇分別

而且其實唔係19／20球季
好似全個2019英超佢都冇g冇a
2019仲有兩場時間比佢破蛋

點解可以咁廢都仲用緊

其實普巴真係幾勁
無睇開祖記唔知祖記點用普巴
但點用都好過連美斯啦......

又廢 慶祝啲動作又柒

水貨連續4場正選 聽晚會唔會比佢輪休

榜首大戰點會輪換

都休息左五日啦

好大機會啦，一簽就死
繼續反口，再傾，再反口，無限loop，拖到出年大選

水貨雖然把握力差，但最近睇到佢d短途加速返咗黎

盡快啦，我地捱唔到好耐

Merry Christmas

班支那狗，同自己人玩權鬥就叻，出到去同美帝玩政治佢地未夠班

個隻狗咁似屌摩既

其實，鄧小強係邊派，你同我都唔知。搞到今日唔係所有人想靜落嚟，可能越亂有啲人先越開心

上帝要你滅亡 必先使你瘋狂

話哂都短途馬黎 爆發力點都有d

根本除左把握力之外其他都好勁
有策應 有走位 又識同啲中堅/閘鬥牛
連隻生蟲右腳都練到chok到curve波

除左把握力之外都勁
聽落好似軌時代既王子

2017中期把握力都好勁
諗緊係咪下一個s7

希望水貨下半季先大爆發

去疤塞?

屌佢又四點踢
垃圾波又逼害香港人

DLLM 全世界逼害香港人

Liverpool have been granted permission by the Premier League to wear the Fifa golden badge of Club World Cup winners for one game over the holiday period, the home fixture with Wolves on December 29 being the designated date.

屌你老味一場

無南美球員既靈氣

南美球員以疤鍠為終點站
水貨好似話想係利踢到掛her

受讓平半高水，緊係買我城啦

So7都算 沙拿似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過沙拿

25古都講過架

不過現實d講除非個球員好早就掛靴
唔係真係比較難係利掛
米拿我覺得算係係比較有可能depends on佢年紀同表現，完成埋下份約睇下佢會唔會選擇掛定係落返低組別踢到40歲

老少少利迷都趕佢走啦

連謝拉特都做唔到係利掛靴你就知個難度幾高
你一係就加歷查咁feel到自己跌緊廢事比球迷屌走就自己走

好似拜仁隊短急流勇退真係好難做到

除非掛靴即刻做到一線領隊
如果唔係繼續做球員既人工有保障好多
大名球星更加

小學生你想佢點

cls，解散啦，嘥晒我地啲錢養班廢物。直接請美軍好過

一班小粉紅都幫手喚醒緊

佢地會用「躝」呢個字

仲共管？呢廿幾年俾班支那狗仲搞唔夠？最理想係將所有支那人同藍屍驅逐離開香港

加速主義係好事黎

邪樹

good

要抱有信念。當年蘇聯咁強大都可以推倒

最衰奧燒本身比人屌到開花 唔係既話 唔播阿仙奴單野應該著晒火

準備做第二隊領先十分都冇冠既球隊

新記錄 留名

上次邊隊

紐卡素

好彩我地已經打少場
唔洗做第一隊做聖誕領先超過十分都冇冠既球隊

如果今年領先咁多都冇英超
klopp都實引咎辭職

liverpudlian ty - fb page 根據 The Telegraph 嘅 Chris Bascombe，英超賽會批准利物浦可以穿上印有世界冠軍球會徽章嘅球衣喺聯賽上陣，但係只限一場。

英超賽會接納利物浦嘅申請，俾佢哋同球迷一齊慶祝得到世界冠軍球會盃嘅成就。不過，只係限於 12 月 29 日對狼隊嘅聯賽。

喺咁嘅情況下，宜家仲要視乎利物浦能否及時得到特別印上世界冠軍球會徽章嘅球衣，以便趕及喺 12 月 29 日對狼隊嘅聯賽中穿上。

呢個國際足協嘅金章，被形容為成為世界冠軍球會嘅「尊榮標誌」。當贏得世界冠軍球會盃之後，利物浦已經隨即發出聲明，向外界解釋只係喺歐聯賽事，先至可以穿上印有世冠徽章嘅球衣上陣。如果想喺英超賽事都可以的話，就需要向英超賽會作出正式嘅申請。

利物浦宜家要同時間競賽，但係佢哋未收到來自國際足協嘅徽章，而國際足協就想進行一個正式嘅頒獎禮。

喺 2006 年，由意大利贏得世界盃開始，國際足協為頂級嘅錦標賽事，引入一系列嘅金章。至於世界冠軍球會盃嘅冠軍金章，就係喺 2007 年開始嘅。利物浦係自曼聯之來，第一間能夠喺球衣印上世冠金章嘅英國球會。

呢項尊榮受到利物浦球員嘅歡迎，佢哋希望喺成為世界冠軍嘅 12 個月內，擁有反映其成就嘅象徵。

一名國際足協發言人表示：「根據使用指引，成為冠軍嘅球隊，由成為冠軍嗰日開始，可以一直使用國際足協嘅世界冠軍徽章，包括下屆比賽嘅決賽。」

呢個徽章，將會係利物浦喺球迷面前，展示獲得錦標嘅一個方式。因為喺宜家咁緊逼嘅賽程之中，唔可能同球迷進行更大型嘅慶祝活動，加上奪得英超冠軍，係相當重要嘅任務。

利物浦現時想令到球迷見證佢哋最近所得到嘅錦標之餘，同時亦都力求結束長達 30 年嘅聯賽冠軍錦標嘅等待。

無論由宜家到 5 月期間發生啲咩事，利物浦喺 2019 / 20 球季嘅最後一場主場賽事之後，都肯定會由球員展示歐洲超級盃及世界冠軍球會盃嘅獎盃。 但係，佢哋對爭取錦標嘅雄心，當然唔會就此結束

打少場都lead住咁多 其實心理壓力會細左
總之黎梗1，2月賽程都贏哂就真係可以肯定得冠軍
希望有個勢贏得哂

舒利亞年代

二次第2輸比獌?

其實陳同佳係咪唔會再去自首？

未來6場都係打前八既球隊
如果拎得晒18分就真係好大機會
2-3月賽程全部打中下遊 唔難應付

唔會啦 自己去死
反正依家香港唔係因為佢去自首就可以解決問題

直情99%捧左
到時情況係要輸起碼7場波比下遊先會失冠
但要贏得哂真係唔易

佢而家做左支那隻棋 邊有得自己決定

唔容易 但贏得晒基本上捧左
可以望歐聯

諗起唐0

大家丁得咁開心
即刻輸比李城賀賀佢啦

日日幫管牧師含撚好忙 唔得閒住

上次1月輸鏝2 3月和 幾場一路西

一諗起can子倒戈剷草就興奮

其實輸鏝和李城西咸 其他都贏晒
但鏝贏到尾

老實，唔洗出美帝。日本佢都打唔贏啦

果年點解咁既

丁緊做第二隊領先十分冇冠球隊

人地講明唔收

摺被就叻
打杖不了

無心情

因為no origi no party

仗未打，啲上校中校少校已經搭晒私人飛機走晒路，邊個指揮？

以前80左右都有冠 而家要95+

唐寧最後都有入波有助攻

小學雞親自指揮

住豪宅，唔使做

包埋三餐

我都想

健康啲自己煮

打狼隊先俾用 想做鳩我利？

共產黨炸撚哂d客機都唔會比你走

可以考慮坐火車去西伯利亞嘅

識冒黑煙既航母母

我覺得曼聯越差，香港越衰

搶

媾女要技巧 wor....
#一生未嘗一敗

唔加自己

心郁郁好想飛去睇利狗主場對馬體
機票連飛 8千零左右 又咁啱有假

請指教

好多利子a0
佢地都未嘗一敗

聖母峰

冇古天奴？
Hendo 換can

call 我幫你擔

燈下我

迎接8年無拖拍

Mane >古啦

咪玩啦要屌簡

有拍拖但平時d節日都係咁過

Go

認真呢個價真係屌得過
比你買到平機票都未必撲到飛，好似我上次去英國咁

反軒都算點會要屌簡

人地拍左4年都搞人

因為拍左好耐？

7年

拍到悶了？

Xabi > Henderson

擺明比面現任隊長

10年最強
沙比09走
好似係

去睇主場冇問題， 但極唔建議睇呢場

同我差唔多
基本上冇乜特別都唔想搵野搞

真

諗結婚啦

mk真係諗住拉/抄哂被包既人

聖誕都冇得興祝

商場入面又非法集結
麥當勞又非法集結

黑警宜家仲要賣電視廣告
拍到好撚嘔心
仲話要同市民一齊維護法紀

有冇suggestion
肯定主場先睇架啦 同埋我番shift工 唔想揀旺季飛
感覺睇歐聯次回合主場成日有機會有miracle match見證

由佢自high
根本至少7成半人絕對反政府

其實佢地真係好尾機
想點就點0責任
仲要人工都算幾好仲有成班人係到日日屌佢地
但係仲有份出糧比佢地
有時真係想去做狗

加迎主義幫佢開槍鎮壓中環就岩

國泰飛man 5千頭
long side low tier 3千幾
真係想屌

只恨細個讀太多書

唔係一早入去做黑警
收錢打人
經濟攬炒, 但都仲可以日日出ot

揸電單車撞人果個都可以冇事
真係替以前朱經緯不值

朱sir 真係豬

後面冇意見
中場 邊爐, 狜, 謝4
前面 沙, so7, 文

sorry to 軒 & 明爐

有時拍拖都未必係好事。。。

夾就多數好事
唔夾就

5-6年點忍唔表白

那些年咁

有鳩絲都笑你

真係好似
只係我地唔同班
無得玩佢馬尾同教我數學
但係一樣到最後都係........

好多利子叫春
今年可能係人生轉捩點
無咩心情cow nui

中場應該有馬斯查蘭奴，踢咗半年先走

我偏向多射，入球既現場先算好睇
怕打馬體會悶，正如D人屌上屆歐聯決賽廢到hihi

年年聖誕都叫春架啦

條女係咩 type?

D黑警同個政府都弱鳩智
香港權察出左報告都話與事實不符

而家佢地擺明唔在乎自己幾撚醜惡
一方面拖 你出黎就打
但其實真係work 唔止勇武拉得多 和理非都回歸港豬 吃喝玩樂

吃喝玩樂玩都俾班黑警搞到無心情啦
叫2下號又拉又鎖

個個都知 但港共依家窮得只剩下班毅進仔
唔保住佢地就真係直接輸架啦
毅進仔輸左既話班摺被軍都應該唔敢出手

有班開撚左ignore mode

希望中共快啲倒台

屌佢老母，mk又鳩拉曬

咁平咩用咩途徑買？

警方證實，昨晚有 58 男 45 女於警總外被捕，涉嫌參與未法集結。警方又指，參與人士沿途高叫口號及佔用行人路，對公眾市民造成不便

行人佔用行人路都有問題
黑警咩logic

Ching 我都計劃今季去
你邊度睇三千幾咁平 ？定因爲歐聯平過聯賽？

冇文具既根本告唔入

拉囉 聽過好多CASE 拉完一次踢保成功反而個膽仲壯左會行前D

利伸: 冇比狗咬過

POPO成日都高高舉起輕輕放下

stubhub,
其實諗過直接屌hospitality 都係差果一千幾百

唔敢踏出第一步

利子會有女先定利拎英超先

這就是中國香港.jpg

算啦，根本到而家拉咗六，七千人，有幾多個真係會落charge？而家擺明鳩拉嚇人唔好出嚟

真係睇下你好唔好彩，你估個48隻易捱？你撞着啲精神病真係打到你嘔血

both 無

約左個fd 9點半做尖
但唔覆我機

人地扑完女都未訓醒啦

為何還沒有初吻便要怕失戀

利=李城的聖誕禮物

merry Christmas 渣士

廢中要代謝拉特還返個英超冠軍俾你

屌那媽，今晚咁夜踢，一陣間放工去飲酒，即係好大機會又捱唔到

Stubhub唔係有機會入唔到？
直接hospitality啦 之前試過都唔錯

但而家hospitality成462鎊咁貴既
之前睇對愛果d都係360到
對廢隊好似300都唔洗

水貨ig post聖誕樹咁夠薑，實有Muslim屌7 佢

南野

黎緊睇利對獌
571鎊連稅
去得睇就睇場戲碼好d

唔知點解呢場特別夜 仲要夜到咁

因為知道利踢閪波

以前呢d時間踢多數玩鳩你
一係和一係輸
今年靠比ching你燈

今年拆禮物

李城拆禮物

今晚要等到4點先有得睇李城大炒利

一齊睇

打算8點半開始睇

深夜閪波+遠征完=假利

鳩普4次拆禮物都贏兼不失一球都

帶望李城球員琴晚通宵開party飲醉酒慶祝
maddison就緊係去賭場玩通宵啦

紀錄既野係拎黎破

警曱

今晚出唔出基達

中埸
軒基米

定係
軒米母

李城防反出色
驚米叔唔掂

母傷完未

落charge 既小 上到庭夠證據既更小
7000人 有好多都唔只拉過一次 重覆晒

問題係係班狗同港共立場係咪都9拉左先又真係冇損失

唔夠人手就加班 幾百蚊一個鐘

hospitality 係過到去踢果日先係球場拎飛？

謝主隆恩！
英超聯賽批准利物浦的請求，讓紅軍在英超聯賽配戴「世界冠軍金章」，但僅限一場，利物浦預計會在主場面對狼隊時使用。

係 差果千零二千蚊唔咁爛賭都係番到

但冇邊幾乎肯定出米，除非出啦

屌佢老母，我做黑警嗰個年代，唔夠料拉錯人返去，真係俾白裇衫屌到屎忽開花。如果啲case上完court唔夠料甩咗，隨時會內部紀律詅訊。邊有諗過會好似今時今日咁撚兒戲，真係拉人講興趣，洗撚理証據

佢果邊五點都睇

外電報導，荷蘭中場已復操

其實點解咁On9唔畀用

唔反母了 快啲出返

Hospitality包埋餐buffet
唔記得左飛係球場拎定食buffet間酒店拎
但包專車接送來回酒店 有野食 一定入到
我覺得唔錯

有冇得訂

希望係 軒母基
但我估係 軒米基

可能軒母短呢

餐buffet好食嗎？

今季李城主場未輸過

一般料
好食但唔多款

咁樣係唔會令我地驚架

有好多間唔同餐廳揀
雖然都唔預佢好好食

和到都偷笑

點輸

睇往績既話聖誕冠軍就係冠軍

其實都係明顯上面落order 鳩拉都冇後果
隨時拉返去就係為左打你一身或者嚇到班人唔敢再出
呢班越拉越多 行人路商場拉非法集結 返工告暴動
好明顯就係和你shop 中要害
商家佬邊個理你立場 只係理有冇得賺
同埋班condom 仔咁不受控 老共唔會留一班不受控既人
所以佢地贏定輸都係比人清算

和到都偷笑喇

有冇得加章,今年果件我想加章,唔想買多件呀

記錄係用黎破加

加落今年件歐聯金章

歐聯章加中間金章

今晚好危

其實有得買未同邊到有得買
想買件歐聯加金章

100%輸的波

90+3 henderson!!!!!!! (OG)

我想加印炸

官網應該遲下會有

又反

密碼法 is coming to China
大陸人有福啦

利子簽左未

沙拿屋企放聖誕樹，其實同佢穆斯林身份有冇抵觸？

Vvd rage quit

老母又入球2反cup

睇左陣阿po
發覺佢地都幾似學神個陣既利
領隊廢 而家迪達子唔知咩料
球星想走 奧巴
班主閪 唔洗講啦 仲癲過fsg
成隊正選有兩三件聽都未聽過 今年先彈上黎
但又唔係勁

見到隊阿而家咁都幾感歎下

食完公司個聖誕buffet 痾足兩日

有冇做futmas沙短

無啦 加咁少
一陣紅卡集氣

但係班阿狗可以keep住串過馬撚
實屬難得

仲爭好遠
佢地啱啱先用80m 買人

假利

係咪分期？

都係
到個80m入哂咸水海就差唔多
話時話原來獌想用150k續連加特

好似分5年

班黑警又出黎呃OT啦
中學都未畢業返支那叫大陸雞算啦

邊區

等等winter upgrade 我笑你

其實分期好common，啲阿撚講到自己幾撚慘
疤買suarez同古都係分期，古筆addon 都唔知找哂未啦

可能阿迪達唔錯，但係後防喪自爆呢

中學都畢唔到業眼中得錢
你屋企個件都係鐘意你D錢渣MON POST黑警

古找哂啦
其實本身對阿記冇咩野 仲好respect 雲加
但高登/連登班馬撚好黑人憎
幾年前仲一齊頹緊
依家利記有起色
感覺好爽

成日話自己幾慘 心諗間唔中有big name signing 仲想點

依個唔太信
真係太廢

我利幾時再有big name
想要sancho

買黎做輪換定點

要啦 利既打法咁倚重兩翼
三隻冇固定正選咁先可以玩得耐
過三年到佢22歲就正式坐正接佢地兩個班
冇返咁上下料根本冇可能可以係我地兩翼搶到個輪換位置
我就覺得呢件就算1.5億都要照比
係人工唔可以太離譜姐

有冇利子真係覺得我利今場會輸
利申：真係唔覺得會失分

如果一個女仔平安夜喺西貢瞓住你膊頭睇星 係咪即係唔介意有發展機會？

係

你又有做？

佢點有得up

有呀 用啲垃圾硬吹就夠

應該即時進入都得

無咩硬吹淨了

幾億人非法集結

唔洗晒錢買明奴了

鬼棉先正

本身好熟?

點解即時熱門得返三個Post?

都熟嘅 識咗兩三年 不過佢係西班牙讀書 今年聖誕返咗香港過

連登已完成歷史任務

個機會已經完左

暑假黎 一月deal

睇星個陣做多少少已經唔同哂

認真
訓得落黎就有機啦
宜家先諗有無機, 就真係無機了

同我同奶西一齊叫春啦

西班牙，molamola

真利

成班扮毒撚，性誕個個有着落

果時好應該食住上
而家就好似妹多兩妹後防番哂黎咁

到時拖住件拉丁型男返嚟

鬼叫你係咁橫傳

老母呀係到LAG機

Sergio

Hey Amigo

點知係Alberto

其實有無人同我一樣係覺得tommy仔食人血饅頭？

moreno

向來都唔鐘意造星

又燒埋我度

下件啦屌

果然係一個浪子，一隻無雀嘅腳仔

老高表示認同

今次佢好彩，俾佢搏到翻身

無雀嘅腳仔

仲有我 四條眉毛 人見人愛 陸小鳳

張仔又收咧....真係冇野好講
好彩有日本仔頂上

收咧咁大獲 傷6個月？

6 weeks wo?

呵呵

你係基達張子嗰類插入型中場就goal咗
可惜你係軒隊

老虎嚟咋
瘋狂自爆就有你份

睇報導話今年唔得
Load咗今年賽季唔得
但可能係2019唔得我誤會咗

世界變 成個利po都係講女
出翻去先

大約抖6個星期姐 係咪扑野扑到眼朦

去邊呀

自己揀

無j嘅雀仔

無毛嘅雀仔

無雀既蕉仔

全球最弱的山東號終於上線了!

零零發=黑警
又告非法集會又告公眾地方行為不檢

dllm 直接現場攪掂埋啦仲上黎問

早d訓
睇完直接起身食早餐

你就好下次都係用手機開

頂你 唔做

抽中左都唔知放唔放鬼明奴好

咁鬼明勁好多
呢張加咁少

今晚又要點名

但呢張有除衫圖

嗰陣有啲掙扎

今晚早
聽朝起身看波

頂 中左為你淫同 werner

勇敢 d
媾女既野真係大男人+細心就 perfect
聽日睇睇有冇機會同佢食甜品，借機叫佢試下你個 d
口水交換左先啦
之後去睇場戲，搵套 sweet d 既
仲要搵中間可以拉起扶手一齊坐既場
睇睇下佢挨埋黎你就拖落去啦仆街

我得kolarov咋

唉咁樣望就諗返起個陣有條女好正好夾 但係個陣我鐘意第個女仔 睇戲佢挨左落黎我都無咩特別表示

到之後鐘意返佢但已經返唔到轉頭 雖然而家都仲好熟

呢一 兩年上左車班人先最慘 財政壓力變到勁大

個個都攬女
我睇戲都係自己一個睇

小妹預先報到

兩萬蚊呎仲走去買就無得怪人啦

自己攞黎衰

我都成日係
朗豪坊早場38蚊真係無敵

仲要買高級劏房

好多戲真係自己睇好過嘥錢同女睇

我都錯過左好多人
依家都仲係孤伶伶一個
無膽既懦夫

扑性day叫春大會正式開始

負資產

好多戲想睇都冇人岩睇
例如ford v ferrari我覺得全年最正但邊有女睇
最重要都冇女性朋友點約女睇

車戲我淨係睇過fast and furious 7
其他冇興趣

ff系列我唔當係車戲啦頂動作片黎
認真呢套堅正，我唔係特別好都覺得呢套好睇到癲

想識女球迷

Inbox 呀j

nice to meet u

賽車片rush都好正

夢想

坐緊法拉利去比人吊啦

唉

why not
go ahead la

我都成日睇
下次利衫相認，可以攬住一齊睇

睇完去百佳

酒心朱古力

頭先睇77台有yanny 教煮餸好好j

SG個個?

幾時都話利post多gay佬

係呀
馬尾look好女友feel

閪面yanny

毒撚先會睇英超聖誕快車

好似鐘意我個女仔

kane勁到

陳寶珊

var勁到

笑左

即刻黎料

比清勁到

雖然係offside
但kane既finishing真係唔差

牙比又發功

白記中場啲人腳唔錯
木耳我係哈多士個陣都幾鍾意佢

你班友頭場就睇
點捱到尾場

我發現利記冇個有好finishing
其他隊多數都有一個

聽日預左返工釣魚

睇足9個鐘

Football without origi is nothing !

睇完呢場訓陣
起身再睇獌狗

毒撚廢青最多係體力同時間

玩下連豬

諗緊返唔返到好
無哂心機

叫足全日春

KANE入波,比清上黎話KANE好勁,之後VAR

比清可唔可以讚下華dee

白禮頓

比清派聖誕禮物

比清陣間個場利打李 唔好慶祝入波pls

南野又真係幾好波喎

vardy仲屈過kane

佢先係首席英撚前鋒

熱狗

白1-0

Heidi完勝

Vardy 踢到呢個年齡 仲同幾年前一樣 好fit

屌你老母 我幾中意佢架
就咁就比你搞死

daddy D波冇晒防守
熱仲衰過波子果期

bam得

買熱下一球，買反勝了

是龜也是頭

比清咁就燈死左隊

是龜頭也是賓州！

返到去都無野做

今晚返風轉涼 聽日記得著多件衫

how 有d 野過左去就好難返返轉頭啦

好想快啲睇摩狗將帥不和既新聞

收到台長

攬實條女就唔怕涼

捉鬼3.0

無女啊

winks真係似弱化版神軒

無女攬 著幾多都一樣咁凍

................................收聲啦

SAME HERE

好涷，攬住我

都弱化得幾嚴重下

以前都有mk妹玩下free hug

今年咩都無哂
仆街黑警政府

神軒都有弱化版

Ruby正

可以有popo攬

岩岩出黎個時啲英媒吹撚到英國恩尼斯達

屌你老鼠

英撚出到個小白真係人唔笑狗都吠

我哋都曾經有威爾斯沙維

樓上張gif bam得
露出半個龜頭

派路

冇喎

last 個張

係咪cp黎架

有運到咁

屌呀白禮頓

屌那星咁撚樣連射 好撚勁

Alli都痴撚線

Alli又出手

英撚真係少中場大師，謝隊林伯都係超級波牛，卡域克個啲級數又真係唔夠沙維派路個啲，得後期史高斯似樣啲
加斯居尼 荷杜個啲我又聽過無睇過唔識講

咁都唔兩黃

熱狗真係賤種隊黎
個個都係咁打人

黑哨

如果啦子體格好d 冇咁易傷

加埋佢技術 成就可以去到邊

屌咩

又射得幾靚

射得咁好

DELE好勁

依球幾靚

張華峰

個龍廢到

依個真係笑死左

奧燒正選

今季首敗

覺得有內情 小心炒車

今年又係暖冬

應該之後都係咁

有街坊則表示，女死者疑有情緒病問題，有時會與父母吵架，但父親仍非常愛護他。女死者基本上每次出入豪宅，都會由母親及工人陪同，即是不會獨自外出。但了解悉，數日前女死者曾試過獨自離開世紀大廈，未幾即由父親親自帶回住所，未知原因。

都係暖冬?

全球暖化 香港真係明顯愈黎愈熱

極地旋渦爆左咪嚴寒一星期

個女仔好撚慘 有呢啲仆街父母 報哂孽係佢地身上

打架!!熱狗場場有架打

買哂冬天衫無得著

2019年得1日天文台低過12度

曼聯準備同連格續約，仲會大幅加佢50%人工至15萬鎊

希望錫菲聯出盡奶下打屈凍特同曼城

有年得3 度 好懷念

我們都是OZIL, 加油OZIL

全球暖化同塑膠問題

下個topic 加油ozil

how dare you

咁宜家對西咸果場姐係幾時踢

佢雖然段speech係尻同比父母攞上枱 但佢都算係引起一堆後生(13 14歲)去抗議自己政府注視全球暖化

今晚正選

一哥今場個陣收起左幾件垃圾
應該羸

Tom Davis
但施格臣都回晒

對住仆街父母長大
有精神病真係唔奇

睇返RTHK回顧
請大家保持憤怒
唔好忘記死黑警同政府暴行

Tom Davis吹大左

龜就算好啦 鯨魚先慘 成個胃都係 大西洋個個垃圾海流 睇到都想死

支持下奧燒先

今晚做假利了

辣殺

Weak

點會忘記

聽朝考試 要做假利
希望一訓醒會睇到好消息

雲迪克有冇150,000鎊

頭場已經訓著左

估唔到熱狗都反cupt

阿仙奴

Ozil👊🏻

好似係180k，Mane就150k

大力臣會賣去邊呢?

阿已經好多球飛機

第三次世界大戰

有時睇OZIL 踢波都幾火滾 回追永遠係慢跑 明明幾近下衝二步就可以逼下對面無傳得咁輕鬆

修仔1-0軌

Nelson

訓先 做真利

但之荝有stat 佢跑最多

慢跑 5米同衝刺5米唔同

1:0

阿j仲食shake shack

咪一鳩樣

倫敦兩雄又玩反勝

車狗

屈福特起機了

買咗反cup

阿迪達係有料既

LONDON球會食哂屎

修頓反 cup ready

GOAL - Bournemouth 1-0 Arsenal

Dan Gosling

阿成班冇個識射波咁

屌，自膠
撈亂咗兩隊利記b隊隊

Ings 11球了

阿條右路2個都好廢比king一個爆過哂

阿仙奴係咪散步11人黎
無人現位 無人跑位 成班舉手傳來傳去
奧斯爾踢到碌葛咁 完全無作為

阿迪達

Arsenal no way

比D時間啦,高普黎到第1場都係和熱,係打鏝果場先有希望,之後即比磅尾炒

nelson真係冇腳好波

左右閘 右中場 唔係英超級數
比爾連係傷左?

第一球係愛美麉式自爆

阿果幾件後生仔明顯未ready

睇阿2隻翼真係喊3聲，一邊球球斷一邊底線傳底

Saka nelson niles 呢d邊忽值得正選
好撚普通

左閘好似傷3個月

nelson果下邊路單對單比人直接搶埋個波真係眼都突埋

難得想馬撚贏

借我地67俾佢地救火仲好

Why
般矛有wilson

愛蛇：......

撐燒

一早講左阿呢隊波已經唔關領隊事 係班球員問題
之前講完仲比手足負評

阿狗好似好多都覺得係老細同管理層問題

阿仙奴要叫達狗未

車仔差D俾人入多粒

咁嘅後防，比哥迪奧拿比摩連奴都唔掂喇

當年廢中嚟到，利條後防又一樣係咁

對左右閘，慘不忍睹

70m買隻翼擺後備
俾錢買中堅但下季先黎
真係睇唔透😂

個陣利記都完全冇吸引力，只係因為高普有魅力吸引到vvd同matip嚟，兩個嚟之前都大把球會爭，如果兩個都因高普而嚟

但係而家阿迪達有咩能力吸引勁人嚟幫佢賣命

阿2隻閘

結*

話就話咪一鳩樣
其實都幾唔一樣
逼得似模似樣

12月好多卡數

啲人球球飛機，搵哥帥教都死

美羊

中後場一日唔執
你比邊個教都係死

啲一腳波幾勁，有爺爺味道，係防守太差

真係要比時間,
高普都要第二季先梗梗入到前四

阿1：1

1：1

省到人變助攻

其實高普第一季帶唔足，8/10先上任，其實佢第一年完整帶足全季係16-17賽季，結果就將利帶返前四，高daddy太勁

換左wilson

wilson出場了

原來Wilson好返

車又落後緊

Ings 出場了

英超羅賓漢幫屈起左機?

贏熱刺後又輸
唔通今年真係曼聯

車仔0-2

車2-0

笑L死我了 車主場

關獌咩事

Ching

我 轟

係0-2

曼竟然出皮利拉

作客勁過主場 CLS

睇來會嘔返個前4比熱狗

車

阿出wilock做咩
條友差過學界

好彩走快左步

愛起機了

我地利記無運行了

車近四場聯賽主場

0-1負鎚仔幫
2-1勝維拉
0-1負般茅
衣家0-2落後比聖徒

真心get唔到阿狗用80M買PEPE做乜鳩

當初吹奏緊的

本身我哋買㗎，傳緊個陣依度打左好耐丁

唔關PEPE勁唔勁事
阿狗前場唔太差 中場算差 後防67

你攞80M會補咩位

點解肥安下下都要同我地過唔去

都係回到基本問題，好既後防難搵

其實無得選擇
一黎佢地一定要買翼
二黎個80M分期的
阿鬼有真正80M黎買人

Molamola下次打比仆街了

仲要霸氣盃決賽

鏝就話大L把錢je
你錢已經少 咁使

聖人果個19歲新仔幾勁

第一季已經雙決賽
不過輸鳩哂

仲有足總盃

肥安食住klopp

又mon

阿狗隻左閘傳中

Wilnock

到底安76太勁定般尼太廢
般尼 0 shot on target

般尼想贏埋 對面話哂阿狗 俾啲面啦

睇開jelly同Taa出波

更加覺得妓d出波好不知所謂

Willock既質素踢英冠啦

用2和b都冇咁嬲

回購托柒

Wilson大貪呀

今晚我利豬波了

咁又唔係既，pepe帶波係唔錯

100%的豬波唔睇了

唔好講，越講越驚

如果比清講就好了

完場，正式 車仔0-2修咸頓

主場都要靠-6
作客比人456啦

Vardy=利記剋星

渣土得不到的廢中也不能得到

原來第2球係簡迪靚助攻岩岩好笠過azp

渣士：我要攬炒

jojo sub
molamola...

李城真係有眼光，搵到渣sir

其他big 6

阿狗識鬼用咩 黎利 可能好勁呢

以往都話70分先有機爭下前4,
今屆可能65分都夠

訓唔訓好

訓

希望起到身

獌個陣

2和B 都幾扭得 幾想利買到佢

唉聽日要早起身
假利算

已mark 假利榜見

要番工，一齊做假利

阿妓之前仲嫌人渣士未夠班
宜家後悔了

輸波睇完會無心機番工

阿個垃圾班主搵邊個都死啦
搵翻爺爺好過

fsg 算係咁

YES
有7.5M買日本仔

有錢好似19000亂咁fing 都係死

35m卡路爾
20m唐0

其實因為抽唔到沙拿

呢到要幾＄

差D

0:1
禁住黎屌

麥龜亞

又係Mathew longstaff

80m

獌狗

80M?

又羅賓漢

其實FSG唔買人用心良苦
話比人聽，就算幾有錢都好，都唔會買水貨
唔係平靚正免問
FSG又贏

1月:拓柒躝未

輸近柱

fred真係廢到仆街

咁勁

咁樣輸

一開就追和

降班啦垃圾 卡數

好快cup

再快少少就穿曬

出面大風到....

唔貴啦呢到

當初馬仔冇去獌
應該唔會好似而家咁唔嗲唔吊

Cup

CLS 終於明艾力臣有幾重要

Ut出返米拿 要做了

CAM 用神軒呢位巴打一定俾人屠

我上半場入3球 下半場好明顯nerf左我
失返兩球

雲比沙卡CLS

唔使睇VAR咩 LI球

我曼交足保護費 唔使睇啦

哩件有埋助攻真係癡線

以波論波 除左上場好似佢落錯鏟輸十二碼外 佢防守真係幾勁

尾個兩球高波傳中認真J死人

Taa識防守都應該好癡線

狗會 利記1.95水 買唔買得過

場均一紅

認真建議你唔好

1.95咁高水 覺得 假波

屌摩有埋防守
可以留響利稱霸左路

千里走單騎

垃圾利D波一向唔買得
會突然暴斃
加埋仲要打李城

敢落腳又落得準
身體質素又好

50,000,000真係超值

又要捱夜睇西波

防守一線 不過進攻真係同clyne差唔多

買小小李城咁你係咪都開心

打閘但係最多攔截，cls

咁咪特顯到中堅有幾廢

屌拿星布魯士又開番送分mode比我獌

狗黎，踩人手冇牌

直落4點

Me2

唉好累阿

我直踩睇完波再食早餐瞓覺

shelvey唔出
心照la

呢個唔出分明讓車馬炮

無麥明C爆佢

未開波可以開到5

等開波等到好眼瞓

#LFC line up v Leicester City: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Keita, Mane, Salah, Firmino.
Subs: Adrian, Milner, Lallana, Shaqiri, Origi, Jones, Williams.

又話收起華Dee

FULL TEAM

老母無事

強陣

點解唔安排早啲踢，其他十八隊球迷訓晒